維機解任15/10/17 16:15 打風日,玩The Evil Within 2 nightmare

開台時間: 16:00-0100 (中間會有食飯時間)

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家一齊來吹水